依然買唔買mac mini好

定等arm版出部MacBook 就嚟打柴，但無位放27吋iMac

依然依家

21吋

急既買部二手頂住

9月尾應該會有發佈會

Mac有新消息